發夢係前線，大家唔好一見到啲重裝暴徒就恐慌式逃走

喂喂喂，唔好慣咗見到啲重裝暴徒就即刻淆底九秒九跑走先。怯就輸成世架啦！跑嚟跑去仲消體力呀！（佢地就係想你跑到無力然後埋伏捉你。）

其實啲唔守法嘅重裝恐怖分子佢地都有好多限制。裝備重持久力低，雖等候上級指令部署時間長。攻擊力高但機動性低。

針對佢地嘅弱點冷靜啲望下對方有幾多人，評估下雙方人數同戰力差距。佢地有50個或者幾百個係到就緊係be water啦！但有時橫街狹路相逢，對方得個幾個或者十幾個。我地依邊有成幾百人幾千人，一人係公園拎緊磚都扔死佢地啦！

遊擊戰唔係剩係逃走，仲要還擊先得架！仲有，唔好成日啲暴徒明明無雷公咁遠就不停大叫走呀走呀！佢地係需要好多時間先埋到嚟，因為佢地都好驚自己落單被人圍死。所以我地係絕對夠時間邊走邊set防線，有秩序咁be water 。做到依樣慢慢就可以搵位反打過去。

如果你本身唔係咁大膽就企後少少幫守起定啲路障🚧依照大家個人能力同膽色去抗爭啦！

時代革命，光復香港！

我好想講，其實915個日，警總天橋得6條友
點解大家可以無視佢地行去煲底？
明明佢地就係一個威脅黎，當大家俾水炮車逼退，佢地仲舉黑旗恐嚇
根本就應該主動衝擊佢地，趕佢地入警總

有用post要推 ！

出嚟每次都係鍛鍊嘅機會

練臨場應變。
更要練膽色

自推

推推推

唔驚
尋日有前線重裝遊行
有兩個行唔識嘅中年夫婦行後面靜靜幫勇武撥涼
好溫馨

正確態度👍🏻出得嚟就唔好驚。因為恐懼會傳染，相反勇氣都係。

1

2

3

4

再推

推

Push